有冇人貪玩偷食點知沉船 入黎分享下

只知道感覺失了蹤

一早叫左你 去叫雞咪算囉

近排沉左一個
抽緊身

人地係絲打

食屎啦屌你老母

Details?

我都知你冇女架啦

你對唔對得住你男朋友呀，食屎啦你

on99

唔叫雞點沉船

唔識唔好 9 用la

我卻要忠變奸 斗膽一腳踏兩船
想上岸時又晏 無面目再解釋
自廢了承諾是否太斗膽

SP都可以沉船 你on9

係既係既 我錯

No details la，總之就好辛苦，將佢所有野del 哂，但無del 佢contact ，希望佢會搵自己

沉船，一個風月討論區流行的術語，即解作和妓女發生了真感情。

除非你當佢係 雞，或者 佢當自己係雞

中文攞 A

Del 埋佢contact la 唔想再沉

佢需要你想搵你 一早搵左啦
我會block左佢

sp 既野，搵多個就可以戒上一個！
利申，幫你瘋狂戒

屌，佢知我del咗佢所以搵返我，然後琴晚攤哂牌，做返朋友

on9